好想表揚下出手救岩岩班兄弟既爸打

你地做得好好呀！一齊共同進退 為香港既未來

戰狼300

加油呀大家！

好彩救到
唔係條友咁就比人害一世